元朗被打嗰班有冇鬼佬/外國公民？

如果有，可以請求該國幫手

推